‎[支持本土] 希望大家多多支持本土小店

因為想幫手推動本土網店同更多網店選用屬於我地香港人既速遞公司，所以我哋寫左一個另類既網店平台Shopgasm出嚟。[乞求大家俾5星隻app]

購物流程：
開app -> 見到岩心水既貨品 -> 加入購物車 -> 按複製貨品資料 -> 聯絡店主[跳去店主既FB/IG/WTS/TG] -> 於對話框貼上資料

平台入面並唔會直接俾你落單，而係轉介你直接聯絡店主方便溝通
所以我地唔會收任何訂單既費用/入會費，因此平台無任何經費一直無做宣傳。

所以想係到希望大家幫幫手download 個app，試用一下。
如果覺得好用既話，就俾番五星同好評，叫埋朋友仔一齊支持下香港本土小店。

唔經唔覺，Shopgasm 依家已有400間網店上架，超過2000件不同種類嘅貨品來自世界各地，手作、零食、玩具、寵物服務、性用品、日用品、蛋糕甜品等等。

另外，如果有小店有興趣加入，都可以聯絡番我哋TG [唔會有任何收費]

Shopgasm 下載鍵結：
IOS:
Android:

本土速遞平台：
852 Express:
King Kong Express:
速遞巴：
Hongkong.delivery:
香港速遞：

支持

已下載！

Push

push

幫推

Pish

推

唉, 九龍城好少黃店
幾乎間間都播CCTVB

推推推

點解要自閹將app落架

咪係 和理eat咁好用